RIP，尤文女球迷遭网络暴力自杀

一则尤文女球迷因遭受网络暴力自杀的消息引起了众人关注，这个悲剧让所有球迷感到心痛，文明看球从我做起，愿逝者安息，愿天堂没有网络暴力